<resources>
    <string name="app_name">Secret Hitler</string>
    <string name="Rules">- تعداد بازیکنان حداقل 5نفر و حداکثر 10نفر خواهد بود\n- هر فرد در یکی از دو گروه لیبرال یا فاشیست قرار میگیرد. تعداد لیبرالها نسبت به فاشیستها بیشتر است.\n- یکی از فاشیستها، با نقش هیتلر مشخص میشود. سایر فاشیستها یکدیگر و هیتلر را میشناسند (دقیقا میدانند هیتلر کیست) اما هیتلر دیگر فاشیستها را نمیشناسد (البته در بازیهای زیر 7نفر میشناسد).\n- لیبرالها هیچ کس را نمیشناسند و در طول بازی باید سعی کنند به نقش دیگران پی ببرند\n- تعداد فاشیست ها در بازی های 5 و 6 نفره، 2 عدد، در بازی های 7 و 8 نفره، 3 عدد، و در بازی های 9 و 10 نفره، 4 عدد میباشد\n- بازی از تعدادی mission تشکیل شده، یک نفر به عنوان اولین رئیس جمهور انتخاب میشود و رئیس جمهورهای بعدی به ترتیب شماره انتخاب میشوند. رئیس جمهور یک فرد را به عنوان نخست وزیر انتخاب میکند و در صورتی که بیشتر از 50 درصد افراد بازی موافق این ترکیب باشند، رئیس جمهور و نخست وزیر mission را انجام میدهند.\n- رئیس جمهور و صدراعظمی که آخرین mission را انجام دادهاند، نمیتوانند در mission بعدی به عنوان صدراعظم انتخاب شوند. اگر فقط 5 نفر در بازی باقی مانده بودند، رئیس جمهور آخرین mission میتواند صدر اعظم شود\n- بازی از  17عدد سیاست ( Policy ) تشکیل شدهاست. 11 عدد از این سیاستها فاشیستی و 6 عدد لیبرالی هستند. این سیاستها به صورت رندوم چیده میشوند و هر رئیس جمهور 3 سیاست رویی را میبیند (سایر افراد اطلاعی ندارند). سپس یکی از این سیاستها را به انتخاب خود میسوزاند و دو سیاست دیگر را به نخست وزیر میسپارد. سپس نخست وزیر یک سیاست را سوزانده و سیاست دیگر را به عنوان نتیجهی mission تصویب میکند. سپس رئیس جمهور و نخست وزیر میتوانند راجع به سیاستهایی که مشاهده کردند، دروغ نیز بگویند\n- لیبرال ها در صورتی بازی را میبرند که یا 5 سیاست لیبرال تصویب گردد و یا هیتلر ترور شود\n- فاشیست ها در صورتی میبرند که یا شش سیاست فاشیست تصویب گردد یا پس از تصویب سه سیاست فاشیست، ترکیبی که هیتلر به عنوان صدراعظم آن هست رای بیاورد\n- سیاستهای سوزانده شده به سایر افراد نمایش داده نمیشود. در صورتی که تعداد سیاستهای باقیمانده کمتر از 2 باشد، سیاستهای سوزانده شده به آنها اضافه شده و ریست میشوند. سیاستهای تصویب شده نیز هرگز به بازی بر نمیگردند\n- رئیس جمهور پس از تصویب سیاست فاشیست میتواند از قدرت ریاست جمهوری که در آن مرحله برای او تعریف شده استفاده کند\n- یکی از قدرتهای ریاست جمهوری پرسیدن حزب یک فرد دلخواه است که تنها رئیس جمهور آن را میبیند. در طول بازی تنها یک بار حزب یک نفر دلخواه را میتوان پرسید\n- یکی دیگر از قدرتهای ریاست جمهوری، انتخاب رئیس جمهور بعدی است، اما پس از این انتخاب رئیس جمهورهای بعدی مجددا از جای قبلی انتخاب میشوند\n- در صورتی که رئیس جمهور از قابلیت ترور استفاده کند و شخص ترور شده هیتلر نباشد، حزب فرد ترور شده نباید محرز شود\n- قدرت وتو : پس از تصویب پنجمین سیاست فاشیست، قدرت وتو برای mission های بعدی فعال میشود. به این صورت که پس از حذف یکی از سیاستها توسط رئیس جمهور، نخست وزیر میتواند با دیدن دو سیاست مانده، درخواست وتو بدهد و در صورت موافقت رئیس جمهور، هر 3 کارت سوزانده میشوند. اما در صورت عدم موافقت رئیس جمهور، یک سیاست باید تصویب شود\n- در صورتی که سه رئیس جمهور به صورت پشت سر هم رای نیاورند، آخرین سیاست موجود در سیاستهای سوزانده نشده به عنوان سیاست آن مرحله تصویب میگردد</string>
</resources>
